# Projet-ydays-react

Création pages :
 - Page d'accueil (implémentation newletter)
 - Information
 - Nos filiales/sponsor
 - Nos domaines (d'activités)
 - Connexion / Inscription (page attritrée à user où il peut modif ses données)
 - Rejoignez-nous (page de recrutement)
 - Nous contactez (formulaire + api map)
 - Service client (implementation d'un bot autonome)
 - A venir page d'abonnement (accessible seulement avec un compte)
